bbc個記者居然無追問個領事o既失言！？

佢話一國兩制係成功o既，如果唔係今日就唔會有呢個抗議啦

呢個時候居然唔問，what would happen to hk ppl if they didnt have "one countey two system"?

個記者已經好勁啾